點解識到日日見既女仔？

差唔多日日喺火車站見到佢
夜晚又喺巴士撞到佢
見到個毒撚肥仔坐喺佢隔離係咁療佢領計真係好心up

拎條J出來拍佢塊面

搵機會坐佢隔籬
直接坦白同佢講
朝朝搭火車都見到你
你叫咩名啊

好似好毒咁

有咩點解唔點解啫

毒唔毒係睇樣的

Ur face ur fate

我打錯左 係點樣先係

都係既 等我好消息

係驚佢有男朋友我就碌柒啦

識個朋友啫

我覺得幾好啊,搞到我都想試下開依句對白黎識巴士個女仔添

都係 等我下次再見到佢就同佢講

一齊試下啦巴打

條女對你都ok 自然會識到 唔係既話 算數啦

每日返工都見到佢 不過只有迎面一刻

黎個微笑先～睇下咩反應

望住佢 點下頭

諗返起以前中學日日搭車都見到同一個女仔

如果人地唔望你,咁點算

眼望望咁囉成日都

我都係差唔多每日

比人當痴漢

呢招都ok

扮條個嘴有事交代番先

而家無啦巴打？

個陣好想問佢拎電話 不過唔夠膽
日日返學嘅動力就係見到佢
而家都好後悔個陣冇拎電話

好啦等哥幫你完夢

有男朋友又點？你肯定條女係專一個啲

呢樣真係唔知 不過外貌方面真係我既type

去講聲早晨 就開到話題架啦

無圖你講咩都得

好驚呀！！

點影比你睇呀巴打

唔小心跌左張黑卡出黎

小姐你做乜跟蹤我，我日日都見到你喎

之後佢出曬水上番呢到點追我

佢個樣

拍個毒撚肥仔塊面
唔好搞錯

Sorry ching

同大家匯報下
頭先喺九龍塘見到好似佢既人
之後擰個頭過去望住佢
點知係個臭西港女
即刻冇眼睇

自然咁去打個招呼，唔洗驚青口疾疾ok啦

發達啦師兄
你連佢有冇男朋友都唔知
即係佢想同你發展呀
佢暪住你驚你嫌棄佢呀
佢打算你地一齊左就同佢男朋友分開架啦

屌咁都話毒 唔通行埋去話3000/q 👌🏻?
咁咩

睇你咁嘅諗法 真人應該都係蛇guer 個渣

我個情況同你差唔多
嗰個女仔同我同ge 成日feel到偷偷地望我
佢都係幾啱我個type
但係唔知第一句點樣開口識佢

身為女仔無覺得無論個樣點 都會拒絕或者唔理 然後朝朝早你一班車走 可能因為我怕生

多謝ching比信心我

咁開心